{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162145?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라비에풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予約のお知らせに事前にご連絡いただく必要があります。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 すべての利用客は入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と施設の毀損及び紛失には責任があり、損害賠償をしなければなりません。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具は個人的に用意してはいけません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約の特典としてバーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、プールビラ、プレミアムペンション、プール、共用キッチン、常備薬、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予約のお知らせに事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具は個人的に用意してはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って表示された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約の特典として何がありますか？",
            "answer": "予約の特典としてバーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、プールビラ、プレミアムペンション、プール、共用キッチン、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 520
    }
}